美國商會會長入境澳門被拒-遭扣查2小時

【東網專訊】美國總統特朗普簽署通過《香港人權與民主法案》，中美關係持續緊張。有報道指，香港美國商會會長早泰娜今日(7日)被拒入境澳門。

早泰娜原計劃今由香港前往澳門出席活動，但抵達澳門後被當地入境人員扣查2小時，最終拒絕她入境，當局亦無交代原因。

所羅門有出post講呢單
特別講話美國商會之前想阻香港人權及民主法過